成副身家80萬入左292熊 如何部署

攞去叫雞好過

放心 殺完你就會跌

我都估唔到今日會升咁多...
C兄放左未？

模擬倉?

未 溝左幾次貨諗住坐到回本先放 點知繼續升 收市前放唔切 只能過夜....

真鳩定假鳩？

如果巴打大步𨈇過會捐 $5萬出來
我幫你祈禱

模擬倉凸.凸

模擬倉

demo?

希望係模擬倉

前排 Hk discuss 有
人生重來卷來
贏就 $800 萬

有80萬唔玩期指玩牛熊，認真醒目

唔識我？

牛熊點都會食價 係都玩期權期指 真係過1萬蚊都唔應該玩牛熊

ON9 DEMO扮正倉
無錢又要學人扮大袋

牛熊好少食價喎，除左少部分仆街卷商
牛熊一般好貼價

都會 當太入價 係會低左

Rip